舊款imac應該拎去邊到整？

請問如果想拎部imac去升級
邊到手勢好，大概要幾多錢

最好可以望住整

我有部imac Late 2013 21.5運作良好
但想一次過做升級，換7200rpm hdd，打爆ram，最好就加個PciE 128GB
到自己年尾砌機就畀屋企人用

5千蚊以內做唔做到

黃金好似有專做mac機維修/升級店鋪

有冇得睇住整

仲換hdd，直接ssd啦
我同你同一model，去淘寶買工具，自己係屋企換左個1Tb SSD，已經好順

想用盡imac既port
想加隻PCIe 128GB加隻7200轉既1TB HDD

依家冇心情同時間自己搞了

21 inch好似冇PCIe頭可以加SSD
同埋冇得換RAM
27 inch先有

點解唔直接換ssd

好似見過有model係得
即係都係2013 21.5有得做以上既野

唔同年份spec唔同呀

都係late 2013
不過part number唔同會有唔同